msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-01-01 00:00+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh-CN\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/components/Setting/index.tsx
msgid "Please type the word <0>Confirm</0> below to enable Degen Mode"
msgstr "请输入下方 <0>Confirm</0> 以开启 Degen 模式"

#: src/components/Estimated/index.tsx
#: src/components/Preview/Estimated.tsx
msgid "Zap Impact"
msgstr "Zap 价格影响"

#: src/components/PoolInfo.tsx
msgid "● In range"
msgstr "● 价格区间内"

#: src/components/Setting/index.tsx
msgid "No, Go back"
msgstr "否，返回"

#: src/components/Preview/MigrationSummary.tsx
msgid "Add {0} {1} and {2} {3} into {4} in the selected fee pool"
msgstr "将 {0} {1} 与 {2} {3} 添加至所选费率池的 {4} 中"

#: src/components/TargetPosition/index.tsx
msgid "New position"
msgstr "新仓位"

#: src/components/Setting/index.tsx
msgid "Degen Mode"
msgstr "Degen 模式"

#: src/components/Preview/Estimated.tsx
msgid "Est. Gas Fee"
msgstr "预估 Gas 费"

#: src/components/Preview/index.tsx
msgid "You have successfully migrated your liquidity"
msgstr "您的流动性已成功迁移"

#: src/components/Setting/index.tsx
msgid "mins"
msgstr "分钟"

#: src/components/Setting/index.tsx
msgid "Transaction Time Limit"
msgstr "交易时效限制"

#: src/components/Header.tsx
#: src/components/Preview/index.tsx
msgid "Migrate to increase position liquidity"
msgstr "通过迁移提升仓位流动性"

#: src/components/Preview/index.tsx
msgid "Reposition Completed"
msgstr "仓位重新定位完成"

#: src/components/Action/index.tsx
msgid "Signing..."
msgstr "签名中…"

#: src/components/PoolPriceWithRange/PriceRange.tsx
msgid "Current Price: {0}"
msgstr "当前价格：{0}"

#: src/components/PositionToMigrate/index.tsx
msgid "Position to migrate"
msgstr "待迁移仓位"

#: src/components/Setting/index.tsx
msgid "Are you sure?"
msgstr "确认继续？"

#: src/components/Action/useActionButton.ts
msgid "Switch Network"
msgstr "切换网络"

#: src/components/Preview/index.tsx
#: src/components/Setting/index.tsx
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: src/index.tsx
msgid "Failed to load zap route"
msgstr "加载 Zap 路由失败"

#: src/components/RangeInput/RangePreset.tsx
msgid "Full Range"
msgstr "全区间"

#: src/components/Action/useActionButton.ts
msgid "No Route Found"
msgstr "未找到路由"

#: src/components/Setting/SlippageInput.tsx
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: src/components/AmountToMigrate.tsx
msgid "Will remain"
msgstr "将保留"

#: src/components/PoolInfo.tsx
msgid "● Closed"
msgstr "● 已关闭"

#: src/components/PoolInfo.tsx
#: src/components/Preview/PreviewPoolInfo.tsx
msgid "Fee {0}%"
msgstr "手续费 {0}%"

#: src/components/Action/useActionButton.ts
msgid "Fetching Route..."
msgstr "获取交易路径中…"

#: src/components/Action/useActionButton.ts
msgid "Estimate gas failed"
msgstr "Gas 预估失败"

#: src/components/Setting/index.tsx
#: src/components/Setting/index.tsx
msgid "Turn this on to make trades with very high price impact or to set very high slippage tolerance. This can result in bad rates and loss of funds. Be cautious."
msgstr "开启后可执行高价格影响交易或设置极高滑点容忍度，可能导致成交价不佳甚至资金损失，请谨慎操作"

#: src/components/Action/useActionButton.ts
msgid "You are not the owner of this position"
msgstr "您不是该仓位的所有者"

#: src/components/AmountToMigrate.tsx
msgid "Max"
msgstr "最大"

#: src/components/Preview/Estimated.tsx
msgid "Estimated network fee for your transaction."
msgstr "本次交易的预估网络手续费"

#: src/components/Action/useActionButton.ts
msgid "Connect Wallet"
msgstr "连接钱包"

#: src/components/Setting/index.tsx
msgid "Transaction will revert if it is pending for longer than the indicated time."
msgstr "若交易等待时间超过设定值，将自动回退"

#: src/components/Preview/UpdatedPosition.tsx
msgid "Current price"
msgstr "当前价格"

#: src/components/PositionToMigrate/index.tsx
#: src/components/TargetPosition/index.tsx
msgid "Current position"
msgstr "当前仓位"

#: src/components/Setting/SlippageInput.tsx
msgid "Dynamic entry based on trading pair."
msgstr "根据交易对动态设定入场价"

#: src/components/RangeInput/PriceInput.tsx
msgid "Max Price"
msgstr "最高价格"

#: src/components/Action/useActionButton.ts
msgid "Approve source NFT"
msgstr "授权源 NFT"

#: src/components/Action/useActionButton.ts
#: src/components/Action/useActionButton.ts
msgid "Approve source position"
msgstr "授权源仓位"

#: src/components/Preview/Estimated.tsx
msgid "Based on your price range settings, a portion of your liquidity will be automatically zapped into the pool, while the remaining amount will stay in your wallet."
msgstr "根据您的价格区间设置，部分流动性将自动 Zap 进入资金池，其余资产将保留在您的钱包中"

#: src/components/Action/index.tsx
msgid "Authorize this position for ZapRouter by signing off-chain. No gas fee."
msgstr "通过链下签名授权该仓位给 Zap路由器，无需 Gas 费"

#: src/components/Preview/MigrationSummary.tsx
msgid "Remove {0} {1} and {2} {3} from {4}"
msgstr "从 {4} 中移除 {0} {1} 与 {2} {3}"

#: src/components/Action/useActionButton.ts
msgid "Build route data failed"
msgstr "构建路由数据失败"

#: src/components/Action/index.tsx
#: src/components/Action/index.tsx
msgid "Approve this position"
msgstr "授权该仓位"

#: src/index.tsx
msgid "Failed to load pool"
msgstr "加载资金池失败"

#: src/index.tsx
msgid "Close & Refresh"
msgstr "关闭并刷新"

#: src/components/Preview/index.tsx
msgid "Explore pools"
msgstr "浏览资金池"

#: src/components/PoolInfo.tsx
msgid "● Out of range"
msgstr "● 超出价格区间"

#: src/components/Preview/index.tsx
msgid "Reposition liquidity"
msgstr "重新定位流动性仓位"

#: src/components/Preview/index.tsx
msgid "Use Suggested Slippage"
msgstr "使用建议滑点"

#: src/components/Action/useActionButton.ts
msgid "Select Liquidity to Migrate"
msgstr "选择要迁移的流动性"

#: src/components/Header.tsx
msgid "Your current position will be closed and a new one created."
msgstr "当前仓位将被关闭，并创建一个新仓位"

#: src/components/Warning/HoneypotWarning.tsx
msgid "{0} is a Fee-On-Transfer token with a {1}% transaction fee applied on every transfer, please beware before triggering trades with this token."
msgstr "{0} 为转账收税代币，每次转账将收取 {1}% 手续费，交易前请务必注意风险"

#: src/components/Setting/SlippageInput.tsx
#: src/components/Setting/SlippageInput.tsx
#: src/components/Setting/SlippageInput.tsx
msgid "Enter a valid slippage percentage"
msgstr "请输入有效的滑点百分比"

#: src/components/Action/useActionButton.ts
msgid "Your position is in farming"
msgstr "您的仓位正在流动性挖矿中"

#: src/components/PoolInfo.tsx
#: src/components/PoolInfo.tsx
msgid "Native token"
msgstr "原生代币"

#: src/components/Preview/UpdatedPosition.tsx
msgid "Updated position"
msgstr "已更新仓位"

#: src/components/Action/useActionButton.ts
msgid "Approve target NFT"
msgstr "授权目标 NFT"

#: src/components/Action/index.tsx
msgid "To ensure you dont lose funds due to very high price impact, swap has been disabled for this trade. If you still wish to continue, you can turn on Degen Mode from Settings."
msgstr "为避免因极高价格影响造成资金损失，本次交易已禁用兑换。如仍需继续，请在设置中开启 Degen 模式"

#: src/components/AmountToMigrate.tsx
msgid "Will migrate"
msgstr "将迁移"

#: src/components/Warning/HoneypotWarning.tsx
msgid "Our security checks detected that {honeypotTokensNames} may be a honeypot token (cannot be sold or carries extremely high sell fee). Please research carefully before adding liquidity or trading."
msgstr "安全检测发现 {honeypotTokensNames} 可能为蜜罐代币（无法卖出或卖出手续费极高），请在添加流动性或交易前谨慎调研"

#: src/components/Preview/Estimated.tsx
msgid "Remaining amount"
msgstr "剩余数量"

#: src/components/Action/useActionButton.ts
#: src/components/Action/useActionButton.ts
#: src/components/Action/useActionButton.ts
msgid "Approving..."
msgstr "授权中…"

#: src/components/Setting/SlippageInput.tsx
msgid "Suggestion"
msgstr "建议"

#: src/components/Preview/index.tsx
msgid "Migrated liquidity"
msgstr "已迁移流动性"

#: src/index.tsx
msgid "Failed to load position"
msgstr "加载仓位失败"

#: src/components/Preview/index.tsx
msgid "Migrate liquidity via Zap"
msgstr "通过 Zap 迁移流动性"

#: src/components/PoolInfo.tsx
msgid "Pool Address"
msgstr "资金池地址"

#: src/components/Action/index.tsx
#: src/components/Preview/index.tsx
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/Action/useActionButton.ts
msgid "Zap anyway"
msgstr "仍然 Zap"

#: src/components/Preview/index.tsx
msgid "Set Custom Slippage"
msgstr "设置自定义滑点"

#: src/components/Action/index.tsx
#: src/components/Action/index.tsx
msgid "Approve for all"
msgstr "全部授权"

#: src/components/Action/useActionButton.ts
msgid "Invalid Price Range"
msgstr "无效的价格区间"

#: src/components/Header.tsx
#: src/components/Preview/index.tsx
msgid "Reposition"
msgstr "重新定位仓位"

#: src/components/Preview/MigrationSummary.tsx
msgid "Migration Summary"
msgstr "迁移概览"

#: src/components/Action/useActionButton.ts
msgid "Estimating Gas..."
msgstr "预估 Gas 中…"

#: src/components/Action/useActionButton.ts
msgid "Approve target position"
msgstr "授权目标仓位"

#: src/components/Action/useActionButton.ts
msgid "Select Price Range"
msgstr "选择价格区间"

#: src/components/RangeInput/PriceInput.tsx
msgid "Min Price"
msgstr "最低价格"

#: src/components/PoolPrice.tsx
msgid "Current Price"
msgstr "当前价格"

#: src/components/Header.tsx
msgid "Degen Mode is turned on!"
msgstr "Degen 模式已开启！"

#: src/components/Preview/MigrationSummary.tsx
msgid "Swap {0} {1} for {2} {3} via {poolElement}"
msgstr "通过 {poolElement} 将 {0} {1} 兑换为 {2} {3}"

#: src/components/AmountToMigrate.tsx
msgid "<0>Amount to migrate</0><1>{percent}%</1>"
msgstr "<0>迁移数量</0><1>{percent}%</1>"

#: src/components/Action/useActionButton.ts
msgid "Checking Allowance..."
msgstr "检查授权额度中…"

#: src/components/Warning/SlippageWarning.tsx
msgid "Your slippage is set lower than usual, increasing the risk of transaction failure."
msgstr "当前滑点设置过低，可能增加交易失败风险"

#: src/components/Setting/index.tsx
msgid "Slippage Tolerance"
msgstr "滑点容忍度"

#: src/components/Header.tsx
msgid "Migrate liquidity"
msgstr "迁移流动性"

#: src/components/Estimated/index.tsx
#: src/components/Preview/Estimated.tsx
msgid "The difference between input and estimated liquidity received (including remaining amount). Be careful with high value!"
msgstr "输入金额与预估获得的流动性（含剩余资产）之间的差额，高额操作请务必留意！"

#: src/components/Warning/FullRangeWarning.tsx
msgid "Your liquidity is active across the full price range. However, this may result in a lower APR than estimated due to less concentration of liquidity."
msgstr "您的流动性覆盖全价格区间，但由于集中度较低，年化收益率 可能低于预期"

#: src/components/Setting/index.tsx
msgid "Advanced Setting"
msgstr "高级设置"

#: src/components/Preview/index.tsx
msgid "Confirm this transaction in your wallet"
msgstr "请在钱包中确认此交易"

#: src/components/Action/useActionButton.ts
msgid "Reposition to New Range"
msgstr "重新定位至新区间"

#: src/components/Action/index.tsx
msgid "You have turned on Degen Mode from settings. Trades with very high price impact can be executed"
msgstr "您已在设置中开启 Degen 模式，可执行高价格影响的交易"

#: src/components/Action/useActionButton.ts
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: src/components/Preview/index.tsx
msgid "View position"
msgstr "查看仓位"

#: src/components/Preview/index.tsx
msgid "Confirm migration"
msgstr "确认迁移"

#: src/components/Estimated/index.tsx
#: src/components/Preview/Estimated.tsx
msgid "Fees charged for automatically zapping into a liquidity pool. You still have to pay the standard gas fees. <0>More details.</0>"
msgstr "自动 Zap 进入流动性池所收取的费用，仍需支付标准 Gas 费。<0>了解更多</0>"

#: src/components/Estimated/SlippageRow.tsx
#: src/components/Preview/Estimated.tsx
#: src/components/Setting/index.tsx
msgid "Applied to each zap step. Setting a high slippage tolerance can help transactions succeed, but you may not get such a good price. Please use with caution!"
msgstr "适用于每一步 Zap。提高滑点可提升成功率，但成交价格可能不理想，请谨慎使用"

#: src/components/Estimated/index.tsx
#: src/components/Preview/Estimated.tsx
msgid "Migration Fee"
msgstr "迁移手续费"

#: src/components/Warning/OutRangeWarning.tsx
msgid "Your liquidity is outside the current market range and will not be used/earn fees until the market price enters your specified range."
msgstr "您的流动性当前不在市场价格区间内，在价格进入您设定区间前将不会被使用或产生手续费"

#: src/components/TargetPosition/index.tsx
msgid "Total position"
msgstr "仓位总额"

#: src/components/PositionToMigrate/index.tsx
msgid "Earned fee to migrate"
msgstr "可迁移的已赚手续费"

#: src/components/Warning/SlippageWarning.tsx
msgid "Your slippage is set higher than usual, which may cause unexpected losses."
msgstr "当前滑点设置过高，可能导致非预期损失"

#: src/components/Estimated/SlippageRow.tsx
#: src/components/Preview/Estimated.tsx
msgid "Max Slippage"
msgstr "最大滑点"

#: src/components/Action/index.tsx
msgid "Authorize ZapRouter through an on-chain approval. Choose whether to approve once or all positions."
msgstr "通过链上授权 ZapRouter，选择仅授权一次或授权全部仓位"

#: src/components/Setting/SlippageInput.tsx
msgid "Enter a smaller slippage percentage"
msgstr "请输入更小的滑点百分比"

#: src/components/Preview/index.tsx
#: src/index.tsx
msgid "Close"
msgstr "关闭"
